[
    {
        "id": "0",
        "question": "İnce Memed Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Kemal Bilbaşar",
            "Kemal Tahir",
            "Yaşar Kemal"
        ],
        "correct": "Yaşar Kemal"
    },
    {
        "id": "1",
        "question": "Tutunamayanlar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Aziz Nesin",
            "Yusuf Atılgan",
            "Mehmet Rauf",
            "Oğuz Atay"
        ],
        "correct": "Oğuz Atay"
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Saatleri Ayarlama Enstitüsü Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Reşat Nuri Güntekin"
        ],
        "correct": "Ahmet Hamdi Tanpınar"
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Huzur Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yaşar Kemal",
            "Erdal Öz",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar"
        ],
        "correct": "Ahmet Hamdi Tanpınar"
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Kara Kitap Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Latife Tekin",
            "Leyla Erbil",
            "Orhan Pamuk",
            "Yaşar Kemal"
        ],
        "correct": "Orhan Pamuk"
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "Bereketli Topraklar Üzerinde Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Orhan Kemal",
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Yaşar Kemal"
        ],
        "correct": "Orhan Kemal"
    },
    {
        "id": "6",
        "question": "Aylak Adam Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Oğuz Atay",
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Yusuf Atılgan",
            "Bilge Karasu"
        ],
        "correct": "Yusuf Atılgan"
    },
    {
        "id": "7",
        "question": "Aşk-ı Memnu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Selim İleri",
            "Rıfat Ilgaz",
            "Peyami Safa"
        ],
        "correct": "Halit Ziya Uşaklıgil"
    },
    {
        "id": "8",
        "question": "Benim Adım Kırmızı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Peyami Safa",
            "Metin Kaçan",
            "Selim İleri"
        ],
        "correct": "Orhan Pamuk"
    },
    {
        "id": "9",
        "question": "Puslu Kıtalar Atlası Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "İhsan Oktay Anar",
            "Kemal Tahir",
            "Zülfü Livaneli"
        ],
        "correct": "İhsan Oktay Anar"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "Puslu Kıtalar Atlası Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sevgi Soysal",
            "İhsan Oktay Anar",
            "Selim İleri",
            "Vedat Türkali"
        ],
        "correct": "İhsan Oktay Anar"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "Sevgili Arsız Ölüm Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Necati Cumalı",
            "Latife Tekin",
            "Recaizade Mahmut Ekrem",
            "Oktay Rıfat"
        ],
        "correct": "Latife Tekin"
    },
    {
        "id": "12",
        "question": "Yaban Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Suat Derviş",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Nedim Gürsel"
        ],
        "correct": "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
    },
    {
        "id": "13",
        "question": "Bir Düğün Gecesi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Orhan Kemal",
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Sabahattin Ali"
        ],
        "correct": "Adalet Ağaoğlu"
    },
    {
        "id": "14",
        "question": "Tehlikeli Oyunlar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Oğuz Atay",
            "Yaşar Kemal",
            "Tahsin Yücel",
            "Reşat Nuri Güntekin"
        ],
        "correct": "Oğuz Atay"
    },
    {
        "id": "15",
        "question": "Ölmeye Yatmak Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yusuf Atılgan",
            "Bilge Karasu",
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Halide Edib Adıvar"
        ],
        "correct": "Adalet Ağaoğlu"
    },
    {
        "id": "16",
        "question": "Kürk Mantolu Madonna Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sabahattin Ali",
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Yaşar Kemal",
            "Halide Edib Adıvar"
        ],
        "correct": "Sabahattin Ali"
    },
    {
        "id": "17",
        "question": "Üç İstanbul Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Peyami Safa",
            "Turgut Özakman",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Mithat Cemal Kuntay"
        ],
        "correct": "Mithat Cemal Kuntay"
    },
    {
        "id": "18",
        "question": "Çalıkuşu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Orhan Pamuk",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Ayhan Geçgin"
        ],
        "correct": "Reşat Nuri Güntekin"
    },
    {
        "id": "19",
        "question": "9. Hariciye Koğuşu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "İhsan Oktay Anar",
            "Peyami Safa",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Sait Faik Abasıyanık"
        ],
        "correct": "Peyami Safa"
    },
    {
        "id": "20",
        "question": "Devlet Ana Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Bilge Karasu",
            "Peyami Safa",
            "Kemal Tahir",
            "Orhan Kemal"
        ],
        "correct": "Kemal Tahir"
    },
    {
        "id": "21",
        "question": "Bir Gün Tek Başına Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Sevgi Soysal",
            "Leyla Erbil",
            "Vedat Türkali"
        ],
        "correct": "Vedat Türkali"
    },
    {
        "id": "22",
        "question": "Hakkari'de Bir Mevsim Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ferit Edgü",
            "Oğuz Atay",
            "Zülfü Livaneli",
            "Nedim Gürsel"
        ],
        "correct": "Ferit Edgü"
    },
    {
        "id": "23",
        "question": "Kuyucaklı Yusuf Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sabahattin Ali",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Sevgi Soysal",
            "Nahid Sırrı Örik"
        ],
        "correct": "Sabahattin Ali"
    },
    {
        "id": "24",
        "question": "Yenişehir'de Bir Öğle Vakti Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sevgi Soysal",
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Orhan Pamuk",
            "Sabahattin Ali"
        ],
        "correct": "Sevgi Soysal"
    },
    {
        "id": "25",
        "question": "Mai ve Siyah Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Peyami Safa",
            "Nâzım Hikmet",
            "Orhan Pamuk",
            "Halit Ziya Uşaklıgil"
        ],
        "correct": "Halit Ziya Uşaklıgil"
    },
    {
        "id": "26",
        "question": "Kıskanmak Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Ayhan Geçgin"
        ],
        "correct": "Nahid Sırrı Örik"
    },
    {
        "id": "27",
        "question": "Cevdet Bey ve Oğulları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Zülfü Livaneli",
            "Orhan Pamuk",
            "Peyami Safa",
            "Latife Tekin"
        ],
        "correct": "Orhan Pamuk"
    },
    {
        "id": "28",
        "question": "Eylül Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Midhat Efendi",
            "Mehmet Rauf",
            "Çetin Altan",
            "Rıfat Ilgaz"
        ],
        "correct": "Mehmet Rauf"
    },
    {
        "id": "29",
        "question": "Gece Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Bilge Karasu",
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Leyla Erbil"
        ],
        "correct": "Bilge Karasu"
    },
    {
        "id": "30",
        "question": "Fahim Bey ve Biz Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Oğuz Atay",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
        ],
        "correct": "Abdülhak Şinasi Hisar"
    },
    {
        "id": "31",
        "question": "47’liler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ayfer Tunç",
            "Füruzan",
            "Tezer Özlü",
            "Aziz Nesin"
        ],
        "correct": "Füruzan"
    },
    {
        "id": "32",
        "question": "Gölgesizler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Nedim Gürsel",
            "Turgut Özakman",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
        ],
        "correct": "Hasan Ali Toptaş"
    },
    {
        "id": "33",
        "question": "Demirciler Çarşısı Cinayeti Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yaşar Kemal",
            "Selçuk Baran",
            "Ayhan Geçgin",
            "Kemal Tahir"
        ],
        "correct": "Yaşar Kemal"
    },
    {
        "id": "34",
        "question": "Yorgun Savaşçı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mehmet Rauf",
            "Kemal Tahir",
            "Orhan Pamuk",
            "Reşat Nuri Güntekin"
        ],
        "correct": "Kemal Tahir"
    },
    {
        "id": "35",
        "question": "Murtaza Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Kemal",
            "Bilge Karasu",
            "Kemal Bilbaşar",
            "Nahid Sırrı Örik"
        ],
        "correct": "Orhan Kemal"
    },
    {
        "id": "36",
        "question": "Yer Demir Gök Bakır Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Vüs’at O. Bener",
            "Aziz Nesin",
            "Yaşar Kemal"
        ],
        "correct": "Yaşar Kemal"
    },
    {
        "id": "37",
        "question": "Tuhaf Bir Kadın Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Leyla Erbil",
            "Orhan Pamuk",
            "Ayhan Geçgin",
            "Abdülhak Şinasi Hisar"
        ],
        "correct": "Leyla Erbil"
    },
    {
        "id": "38",
        "question": "Ağır Roman Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Memduh Şevket Esendal",
            "Metin Kaçan",
            "Selçuk Baran",
            "Turgut Özakman"
        ],
        "correct": "Metin Kaçan"
    },
    {
        "id": "39",
        "question": "Orta Direk Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Yaşar Kemal",
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Reşat Nuri Güntekin"
        ],
        "correct": "Yaşar Kemal"
    },
    {
        "id": "40",
        "question": "Fırat Suyu Kan Akıyor Baksana Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Kemal Tahir",
            "Yaşar Kemal",
            "Çetin Altan",
            "Adalet Ağaoğlu"
        ],
        "correct": "Yaşar Kemal"
    },
    {
        "id": "41",
        "question": "İçimizdeki Şeytan Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ferit Edgü",
            "Sabahattin Ali",
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Halit Ziya Uşaklıgil"
        ],
        "correct": "Sabahattin Ali"
    },
    {
        "id": "42",
        "question": "Yalnızız Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Peyami Safa",
            "Yaşar Kemal",
            "Oktay Rıfat"
        ],
        "correct": "Peyami Safa"
    },
    {
        "id": "43",
        "question": "Bin Hüzünlü Haz Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Necati Cumalı",
            "Latife Tekin",
            "Reşat Nuri Güntekin"
        ],
        "correct": "Hasan Ali Toptaş"
    },
    {
        "id": "44",
        "question": "Son Adım Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ayhan Geçgin",
            "Suat Derviş",
            "Kemal Tahir",
            "Sait Faik Abasıyanık"
        ],
        "correct": "Ayhan Geçgin"
    },
    {
        "id": "45",
        "question": "Yılanların Öcü Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Fakir Baykurt",
            "Yaşar Kemal",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Nahid Sırrı Örik"
        ],
        "correct": "Fakir Baykurt"
    },
    {
        "id": "46",
        "question": "Her Gece Bodrum Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Selim İleri",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar"
        ],
        "correct": "Selim İleri"
    },
    {
        "id": "47",
        "question": "Sinekli Bakkal Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Kemal",
            "Halide Edib Adıvar",
            "Rıfat Ilgaz",
            "Murat Uyurkulak"
        ],
        "correct": "Halide Edib Adıvar"
    },
    {
        "id": "48",
        "question": "Sultan Hamid Düşerken Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Murat Uyurkulak",
            "Necati Cumalı",
            "Nahid Sırrı Örik"
        ],
        "correct": "Nahid Sırrı Örik"
    },
    {
        "id": "49",
        "question": "Serenad Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Necati Cumalı",
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Vedat Türkali",
            "Zülfü Livaneli"
        ],
        "correct": "Zülfü Livaneli"
    },
    {
        "id": "50",
        "question": "Tol Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Murat Uyurkulak",
            "Yaşar Kemal"
        ],
        "correct": "Murat Uyurkulak"
    },
    {
        "id": "51",
        "question": "Ayaşlı ve Kiracıları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Selim İleri",
            "Memduh Şevket Esendal",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Mithat Cemal Kuntay"
        ],
        "correct": "Memduh Şevket Esendal"
    },
    {
        "id": "52",
        "question": "Müşâhedat Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Zülfü Livaneli",
            "Kemal Tahir",
            "Ahmet Midhat Efendi",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar"
        ],
        "correct": "Ahmet Midhat Efendi"
    },
    {
        "id": "53",
        "question": "Kinyas ile Kayra Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yaşar Kemal",
            "Hakan Günday",
            "Kemal Bilbaşar",
            "Selçuk Baran"
        ],
        "correct": "Hakan Günday"
    },
    {
        "id": "54",
        "question": "Berci Kristin Çöp Masalları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Bilge Karasu",
            "Zülfü Livaneli",
            "Latife Tekin",
            "Selim İleri"
        ],
        "correct": "Latife Tekin"
    },
    {
        "id": "55",
        "question": "Denizin Çağırışı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Yaşar Kemal",
            "Kemal Bilbaşar",
            "Orhan Kemal"
        ],
        "correct": "Kemal Bilbaşar"
    },
    {
        "id": "56",
        "question": "Kırık Hayatlar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Bilge Karasu",
            "Fakir Baykurt",
            "Halid Ziya Uşaklıgil"
        ],
        "correct": "Halid Ziya Uşaklıgil"
    },
    {
        "id": "57",
        "question": "Kurt Kanunu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Kemal Tahir",
            "Zülfü Livaneli",
            "Aziz Nesin",
            "Ayhan Geçgin"
        ],
        "correct": "Kemal Tahir"
    },
    {
        "id": "58",
        "question": "Medarı Maişet Motoru Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Vedat Türkali",
            "Yusuf Atılgan",
            "Nahid Sırrı Örik"
        ],
        "correct": "Sait Faik Abasıyanık"
    },
    {
        "id": "59",
        "question": "Odalarda Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Erdal Öz",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Ferit Edgü",
            "Orhan Pamuk"
        ],
        "correct": "Erdal Öz"
    },
    {
        "id": "60",
        "question": "Yeşil Gece Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Latife Tekin",
            "Rıfat Ilgaz",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Kemal Tahir"
        ],
        "correct": "Reşat Nuri Güntekin"
    },
    {
        "id": "61",
        "question": "Bir Solgun Adam Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Turgut Özakman",
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Selçuk Baran",
            "Ferit Edgü"
        ],
        "correct": "Selçuk Baran"
    },
    {
        "id": "62",
        "question": "Bir Deliler Evinin Yalan Yanlış Anlatılan Kısa Tarihi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Halid Ziya Uşaklıgil",
            "Tahsin Yücel",
            "Ayfer Tunç"
        ],
        "correct": "Ayfer Tunç"
    },
    {
        "id": "63",
        "question": "Buzul Çağının Virüsü Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ayşe Kulin",
            "Vüs’at O. Bener",
            "Yaşar Kemal",
            "Halid Ziya Uşaklıgil"
        ],
        "correct": "Vüs’at O. Bener"
    },
    {
        "id": "64",
        "question": "Esir Şehrin İnsanları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Vedat Türkali",
            "Suat Derviş",
            "Kemal Tahir"
        ],
        "correct": "Kemal Tahir"
    },
    {
        "id": "65",
        "question": "Gurbet Kuşları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Orhan Kemal",
            "Orhan Pamuk",
            "Latife Tekin"
        ],
        "correct": "Orhan Kemal"
    },
    {
        "id": "66",
        "question": "İstanbul Hatırası Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Ümit",
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Oğuz Atay",
            "Adalet Ağaoğlu"
        ],
        "correct": "Ahmet Ümit"
    },
    {
        "id": "67",
        "question": "Mel’un Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Selim İleri",
            "Kemal Tahir",
            "Ayhan Geçgin",
            "Sabahattin Ali"
        ],
        "correct": "Selim İleri"
    },
    {
        "id": "68",
        "question": "Rahmet Yolları Kesti Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Midhat Efendi",
            "Memduh Şevket Esendal",
            "Kemal Tahir",
            "Çetin Altan"
        ],
        "correct": "Kemal Tahir"
    },
    {
        "id": "69",
        "question": "Bir Kadının Penceresinden Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Kemal Tahir",
            "Sabahattin Ali",
            "Oktay Rıfat",
            "Rıfat Ilgaz"
        ],
        "correct": "Oktay Rıfat"
    },
    {
        "id": "70",
        "question": "Uzun Sürmüş Bir Günün Akşamı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Murat Uyurkulak",
            "Sabahattin Ali",
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Bilge Karasu"
        ],
        "correct": "Bilge Karasu"
    },
    {
        "id": "71",
        "question": "Heba Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Peyami Safa",
            "Vedat Türkali",
            "Metin Kaçan",
            "Hasan Ali Toptaş"
        ],
        "correct": "Hasan Ali Toptaş"
    },
    {
        "id": "72",
        "question": "Masumiyet Müzesi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Aziz Nesin",
            "Orhan Pamuk",
            "Peyami Safa"
        ],
        "correct": "Orhan Pamuk"
    },
    {
        "id": "73",
        "question": "Yaşamak Güzel Şey Be Kardeşim Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "İhsan Oktay Anar",
            "Nâzım Hikmet",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Orhan Kemal"
        ],
        "correct": "Nâzım Hikmet"
    },
    {
        "id": "74",
        "question": "Çamlıca’daki Eniştemiz Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Orhan Pamuk",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Yaşar Kemal",
            "Abdülhak Şinasi Hisar"
        ],
        "correct": "Abdülhak Şinasi Hisar"
    },
    {
        "id": "75",
        "question": "Çocukluğun Soğuk Geceleri Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Tezer Özlü",
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Aziz Nesin"
        ],
        "correct": "Tezer Özlü"
    },
    {
        "id": "76",
        "question": "Kayıp Aranıyor Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Kemal Tahir",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Fakir Baykurt",
            "Memduh Şevket Esendal"
        ],
        "correct": "Sait Faik Abasıyanık"
    },
    {
        "id": "77",
        "question": "Kiralık Konak Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Erdal Öz",
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Halid Ziya Uşaklıgil",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
        ],
        "correct": "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
    },
    {
        "id": "78",
        "question": "Eski Hastalık Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Midhat Efendi",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Hakan Günday",
            "Sait Faik Abasıyanık"
        ],
        "correct": "Reşat Nuri Güntekin"
    },
    {
        "id": "79",
        "question": "Mutluluk Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Ahmet Midhat Efendi",
            "Zülfü Livaneli"
        ],
        "correct": "Zülfü Livaneli"
    },
    {
        "id": "80",
        "question": "Şimdiki Çocuklar Harika Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ayhan Geçgin",
            "Ayşe Kulin",
            "Ahmet Midhat Efendi",
            "Aziz Nesin"
        ],
        "correct": "Aziz Nesin"
    },
    {
        "id": "81",
        "question": "Boğazkesen Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Erdal Öz",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Suat Derviş",
            "Nedim Gürsel"
        ],
        "correct": "Nedim Gürsel"
    },
    {
        "id": "82",
        "question": "Karartma Geceleri Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Nâzım Hikmet",
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Rıfat Ilgaz",
            "Nahid Sırrı Örik"
        ],
        "correct": "Rıfat Ilgaz"
    },
    {
        "id": "83",
        "question": "Matmazel Noraliya’nın Koltuğu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Bilge Karasu",
            "Füruzan",
            "Peyami Safa"
        ],
        "correct": "Peyami Safa"
    },
    {
        "id": "84",
        "question": "Sahnenin Dışındakiler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Orhan Pamuk",
            "Yaşar Kemal",
            "Ahmet Midhat Efendi"
        ],
        "correct": "Ahmet Hamdi Tanpınar"
    },
    {
        "id": "85",
        "question": "Yaralısın Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Erdal Öz",
            "Oğuz Atay",
            "Nâzım Hikmet"
        ],
        "correct": "Erdal Öz"
    },
    {
        "id": "86",
        "question": "Yeşilçam Dedikleri Türkiye Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Peyami Safa",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Vedat Türkali"
        ],
        "correct": "Vedat Türkali"
    },
    {
        "id": "87",
        "question": "Ankara Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Ümit",
            "Hasan Ali Toptaş",
            "Abdülhak Şinasi Hisar",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
        ],
        "correct": "Yakup Kadri Karaosmanoğlu"
    },
    {
        "id": "88",
        "question": "Araba Sevdası Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Recaizade Mahmut Ekrem",
            "Orhan Kemal",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Metin Kaçan"
        ],
        "correct": "Recaizade Mahmut Ekrem"
    },
    {
        "id": "89",
        "question": "Ateş Gecesi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Erdal Öz",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Yaşar Kemal",
            "Latife Tekin"
        ],
        "correct": "Reşat Nuri Güntekin"
    },
    {
        "id": "90",
        "question": "Çılgın Gibi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Selim İleri",
            "Suat Derviş",
            "Halid Ziya Uşaklıgil",
            "Sait Faik Abasıyanık"
        ],
        "correct": "Suat Derviş"
    },
    {
        "id": "91",
        "question": "Göçmüş Kediler Bahçesi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Adalet Ağaoğlu",
            "Bilge Karasu",
            "Metin Kaçan"
        ],
        "correct": "Bilge Karasu"
    },
    {
        "id": "92",
        "question": "Handan Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Halide Edib Adıvar",
            "Peyami Safa",
            "Suat Derviş",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar"
        ],
        "correct": "Halide Edib Adıvar"
    },
    {
        "id": "93",
        "question": "Mahur Beste Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Erdal Öz",
            "Ahmet Hamdi Tanpınar",
            "Leyla Erbil",
            "Çetin Altan"
        ],
        "correct": "Ahmet Hamdi Tanpınar"
    },
    {
        "id": "94",
        "question": "Şu Çılgın Türkler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Halide Edib Adıvar",
            "Halit Ziya Uşaklıgil",
            "Turgut Özakman",
            "Ayfer Tunç"
        ],
        "correct": "Turgut Özakman"
    },
    {
        "id": "95",
        "question": "Tütün Zamanı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Necati Cumalı",
            "Yakup Kadri Karaosmanoğlu",
            "Erdal Öz"
        ],
        "correct": "Necati Cumalı"
    },
    {
        "id": "96",
        "question": "Veda Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Nahid Sırrı Örik",
            "Yusuf Atılgan",
            "Reşat Nuri Güntekin",
            "Ayşe Kulin"
        ],
        "correct": "Ayşe Kulin"
    },
    {
        "id": "97",
        "question": "Viski Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Çetin Altan",
            "Peyami Safa",
            "Sabahattin Ali",
            "Aziz Nesin"
        ],
        "correct": "Çetin Altan"
    },
    {
        "id": "98",
        "question": "Yalan Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Halide Edib Adıvar",
            "Orhan Pamuk",
            "Hakan Günday",
            "Tahsin Yücel"
        ],
        "correct": "Tahsin Yücel"
    }
]